覺唔覺車路士應該俾多啲時間沙蛇？

呢幾年證明咗即食領隊真係唔work，沙蛇有心將隊波慢慢執好，佢套戰術都好出，球員只係需要適應下。如果俾多4-5個轉會窗等沙蛇搵好曬自己想要既球員，到時隊波一定好勁。

應該

一季就炒一定會後悔，仲要睇得出沙蛇對足球好有研究

唔即食，都要有d 套路睇下卦

想問下點解比曼聯睇穿哂，而毫無變化

唔明何wayne 點解咁講，不過小弟不同意

岩呀

比咁多時間佢分分鐘英冠見

根本只係前鋒廢

佐仔有球波比到好舒服空哂, 希古恩把握唔到

只要油王出少少錢買個前鋒, 下年四殺雙曼啦

一定要留沙利啦 最緊要踢得舒服嘛